[今日元朗補選!] 競逐補選的兩名候選人，分別為 文家駒 及 文嘉豪 填補原區議員 文光明 空缺

又會咁啱全部都係姓文， 喺元朗選同一個選區， 呢個世界真係細，你哋話係咪😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

元朗區議會補選首小時共52名選民投票

＊

新界五大姓
唔係未聽過吖？

未

選乜丫元朗鄕下圍村佬，個撚個一樣，全部都自己人